有冇諗過 每塊鏡都係另一個世界既入口？

「咦？ 呢塊鏡奇奇怪怪既？周圍既野都照得到架⋯淨係照唔到我既？」

當我伸手去掂塊鏡既時候

「點解咁既⋯隻手穿左入去。」

我既好奇心驅使我行到入去睇一睇，同我屋企一模一樣，只係大部分既野左右反轉，跟住我見到一個同我一樣樣既人⋯⋯

無諗過。

拜

閱

好似我嘅人又指住塊鏡講：
「咦？ 呢塊鏡奇奇怪怪既？周圍既野都照得到架⋯淨係照唔到我既？」
跟住佢就行咗入去塊鏡入面。

Ff

出咁少 抵你比人負皮
唉比個正皮你

龍騎

你有病睇醫生啦

爆過5 6次

又中標題黨伏